如珠 如寶 如蓋世寶可吊老母

邊間教會？

金拱門媽咪會

會將N賓的龜頭切出給你原隻浸七喜

如珠 如寶 如 C3PO

ching係咪讀寫字障礙

睇到好尷尬

Ching 無聽過李克勤首 C3PO?

情迷不意亂 共坐太空船
妳飛多遠陪伴多遠
縱已知 明明似非有緣
劇情 無人可扭轉
從來不覺倦
用盡我的所有力氣照料妳
珍惜妳
如珠 如寶
如C3PO
每日效勞
望到 卻觸不到

Push